[召喚北區手足]

想澄清一下，
我哋北區唔係喺上水廣場搞，
而係粉嶺遊樂場集合！ ！ ！

光復香港 時代革命

祝
武運亨昌

自推十下

1

2

3

光復香港 時代革命

推

上水廣場收左皮 終點要改

戴罩呀各位

push

北區要人呀

唔好亂帶風向啦，公海facebook又話上廣，好亂呀

上廣定遊樂場呀？

冇亂帶風
由之前一路講起都係粉嶺遊樂場
原本琴晚話今晚有祈禱集會都係粉嶺遊樂場

北區集會係粉嶺遊樂場呀！！

祈禱集會主辦話取消轉上廣喎

粉嶺遊樂場，之前其他谷有少少誤會，唔好意思搞亂大家。
但都係粉嶺遊樂場

屌 頭先有個gp話跟番上廣，遊樂場取消喎

上廣好似6點關門

我地呢邊一直都粉嶺遊樂場

上廣開始收鋪

上水廣場5點已要求商戶全部走人關門 入唔到去等係天橋比人捉？

我哋嘅終點就唔係上水廣場嘅，
因為要按實際情況去決定，
所以我哋終點係寫上水架，
喺粉嶺集合先

P牌推

Push

北區有冇自己嘅tg group?

有
Channel可入group

北區人出嚟啦！！！

北區牛屎飛主動攻擊

推啊！

公海話都係上廣呀

咁而家係邊
屌由上廣走返去粉嶺遊樂場
一條友都冇

上廣 咁早出做咩

北區邊到集合

仲等？

講清楚集合時間和地點

屌 北區可唔可以俾次真係做到下野 區區出曬TG我地沒已經算

連搞個集會都亂到咁 有沒咁廢阿

屌 去邊呀究竟 又粉遊又上廣

最低消費 上火黨鐵站

又搶人